====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous n ' étions pas dans l ' esbroufe , pas dans la gesticulation de la signalétique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

